【江山代有人才出】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

電叻

明唔明啊，叫你躝啊廢柴！

Ac 係大球會，又拎個歐聯

爺爺教乞兒真係岩哂

收嗲喇 留到完約要求愛蛇續約牙

留到完約就要做罐頭工人

雲帥的藍，愛帥的雷，
雲一離去，雷便喧囂了。

揼石仔

今日好熱

勁耐無見

靠爺爺先保得住

唔保住個更廢既人點顯得自己冇咁廢

難怪續左英倫五子

爺爺在下一盤很大的棋

爺爺敢番黎睇波未

德國報章《Der Spiegel》聲稱看到洩露的內部文件顯示，曼城班主蒙蘇涉嫌用他自己的現金，誇大贊助收入，但藍月仍發聲明否認。

14場不敗點返黎睇牙

yaya對高普隊猁場場最少俾人入3粒
點敢返黎睇

我地爺爺剩係聯賽都49場啦

逼搶又冇系統，巴士又唔識泊

爺爺近年對強隊最有印象踢得好都係對鏝

要不是卡叔咁勁...

對軌干爹

雲加

依啲係人都知啦，攞份文件出嚟先啦

對曼聯3-0,車3-0,利4-1
對熱真係冇

全部都主場

又比利迷子笑我地啲詩意topic

主場贏先威,
作客贏,落人面,爺爺唔會做

Aubameyang is our October Player of the Month

Congratulations to Pierre-Emerick Aubameyang, the overwhelming winner of our October Player of the Month poll.

The 29-year-old was in fine form, scoring five times as we won five and drew one of our six games over the course of the month.

Aubameyang struck a brace after coming off the bench against Fulham, and then repeated the trick against Leicester City, the second of which is bound to be a contender for Goal of the Season.

He was also on target in the 2-2 draw with Crystal Palace at Selhurst Park.

Pierre received 55 per cent of the votes cast with Mesut Ozil and Alex Lacazette finishing in second and third place respectively.

講topic應該係我既最好,最入到屋

懷念mf

我先係

已失蹤

關佢撚事咩

欣賞奧斯爾

好能記得炒完3粒車
車之後唔識輸咁連勝十幾廿場拎左英超
完美咁幫佢起左機
相信車迷好開心比我地炒

唔話你奧輸斯啦

睇唔到幅圖

屌on9,
我明明bt download d 野係E drive 到，佢無啦啦幫我搬哂落隻ssd 到做乜鳩

米蘭

廢老

請尊重 謝謝

家嫂式topic

我渣好波

KOLASINAC too

完美

無腳中波

鏟落去個下嚇死我 以為又輸12碼

He先系

傻仔去避 甩左少少都直接撞落隻腳度啦

Zaha就醒目博左個12碼番黎 證明沙夏》沙拿

點樣撚啊 完封沙拿無入波仲想點

似比人撚多D

沙卡場場都好似上場咁 一早做左最佳中場

撚你老母 張伯斯 贊boy 個d就真係比人撚啦

Iwobi

Ryo蛇

Arsenal seemingly worse under Emery than during Wenger’s last season in everything apart from actual goals scored and conceded (and therefore results).

It’s enjoyable so far, but if things don’t change there’s probably a correction around the corner.

Wenger last season vs Emery this season

愛狗

屌你老母講乜撚嘢

打得直接左自然pass 小啲

-6足球

證明佢運仔好
xG小但係入波多
Shots faced,xG conceded多但係失波小

Yaya still>Love Sir

認真講,愛狗個套真係有系統好多
球員清楚知道要做乜

有無愛sir gif

你有無睇架，呢球最後係高拿b迫甩咗佢

球員信心都好唔同

短期內贏輸有乜咁重要

不過不失已經好好啦

本來幾認同 點知睇下個名

我國

對人唔對事

好耐啦

1

阿post is dead

其實今季沙拿真係好廢

幾靚女

阿狗上半場廢到零舍誇張

數據都解釋唔到點解上下半場差咁遠
The average quality of chance almost identical (xG per shot).

二百年後
當你實現的美好將來
能淡化我悲哀

有冇跑動面積
可能針對粗體能
同埋換人變陣得宜

享利

呢場應該開到齋嘅

對面開？

亨利講下波咪算囉，影衰哂我地阿

痢

屌好似有10幾倍 早知買50玩下

我廠名宿享利都差唔多準備搵新工

享猁

0:3

又同爺爺爭飯食

享利教成點啊

爺爺又贏

會唔會熱猁獌一齊同我廠爭歐霸

猁狗睇到好撚嬲

唔係，熱好似連歐霸都冇份爭

Group stage已經怨婦mode

摩納哥主場上半場已經輸緊三粒
多咀狗

係咪屌球員 屌高普

痢狗介敢叫紅星「垃圾」

仲敢

猁，熱狗，獌都落嚟

熱狗拎第四直接out

我9點訓到而家

留意到有痢迷叫高普躝了

#229今晚屌鳩你 • 1m
期待下季藍斯

唉 享利何必玩鳩自己呢

猁迷子要求米拿要再有進步
屌你老母虐老水平高過呢到班手畜

人地世界級陣容黎

我廠打沉左痢

利狗落黎陪我地啦

熱狗

係咪想落晒歐霸

熱狗應該係出局

爺爺：作客紅星好難打咩？

做乜9 成班big 6咁想踢歐霸

又想迫害禾地

熱狗同猁狗任我地笑

出全隊副選都贏到隊 炒左全英超攻力最強兼有最強後衛既LiVerpOol 2:0 既乜乜乜乜紅星
yaya

屌 呢個陣仲要作客

依場好似西波黎

多嘴狗

垃圾到
仲串爺爺

屌你高普想落嚟歐霸搞事

亨利

中堅位亂擺仲要出三幼齒 Willock防中

熱
利熱落哂黎打歐霸

［認真討論］紅星仲算唔算強隊？

多嘴狗做乜撚野，輸成四粒

出個鳩陣都然到

爺爺真係好恐怖

出面利熱咬緊
上年應該會幫下口

利熱落黎歐霸

咪又係輸俾我地歐霸之鬼愛蛇

gogogo
想睇佢地拎咩做遮醜布

開左

又落黎搞搞震

人地拎過歐聯

唔好咁認真啦

另一個名為「您家族的歷史」的App亦有類似情況，iPhone用戶陳小姐日前於Instagram看到一則廣告介紹該App，指可以看到用戶的家族歷史，「認識遠方親戚」，她下載後啟用，按指示輸入姓名、出生日期及地點，然後按下一步，程式示意她掃描指紋，她不虞有詐，手指剛按下，畫面便彈出「成功付款」告示，「縮唔切就畀咗錢」，隨即亦收到銀行傳來的信用卡付款提示短訊。

呢d app都有人用

簡體字app就醒水啦

今輪歐霸免費電視有無直播

成個波台都搵唔到隻痢狗

享利會唔會比人炒

利狗落歐霸飲仙奴血

老鼠又爆利閘

紅星>猁=阿

JG join？

亨利又輸

雲格稱：「他們也問過我，但我唯一能說的是，這是一條假新聞。如果我做好決定去哪執教，那我一定會說出來的，不過近來這條消息是不實的。」

「我掌控不了謠言的傳播，我唯一能掌控的就是我正在做的事。我現在專注於我在拜因體育的工作，這工作可不輕鬆。」

叫Mk go

邊頁 搵唔到

老鼠？

#468Diego_Costa • 24m
4YEARS , £411.55m SPEND , ZERO TROPHY

估下邊隊咁撚柒

睇過龍 以為佢貼冠軍圖

吊，隊隊落黎踢歐霸

點解佢次次入黎都貼一大抽圖但爆利狗閘就貼鷹文咁厚此薄彼

因為有你條撚樣影衰我廠

放針狗

打dc9

唔好咁痴線啦 上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

見到reddit啲人比較

根本爺爺就勁啲

老老柒柒小組賽又唔洗場場贏既...
不過輸比紅星又真係柒左D

要出線依場都唔贏

最後兩場是但一場輸都9成出唔到線

原來咁撚危
咁落黎陪阿狗

紅星主場有幾難贏
爺爺出副選都贏到啦

又唔係咁講,沙基利直情淆底去都唔去

我地當年都無用Mustafi Xhaka

經歷過雲加之後，真係幾難唔迷愛

爺爺

A米球迷：經歷過加度素之後，真係幾難唔迷雲

冇用毒瘤所以贏

由佢地迷

細梅唔知
XHAKA係反塞狗中堅分子, 爺爺當年用心良苦
而家仲有列叔加持, 不過再對塞狗隊先算

霸氣杯實有機會喎

等睇爺爺AC霸氣杯教訓愛狗

希望今年有錢換呢幾個位 已經唔想睇上半場大巴

利狗
多咀狗比人炒四甩

愛蛇=歐霸之王

基本上紅星依6分要拎緊

又想落嚟歐霸狙擊我地

cio?

阿狗POST 入面全部都係然家 cls

每個月加50%人工

個個年薪過百萬

u on9?

遠勝猁迷子

個個桐生一馬

發現今日爺爺又贏 多嘴狗輸到仆街，打紅星半力夠win

“The only thing I can say is that it's fake news,” Wenger said while on beIN Sports.

米蘭豬埋就做得

2M

U Fake news

一個月底薪=me半年人工

普狗哂命>上一頁

Democrats

唯一衰在輸波唔肯握手

AW輸波會打人地領隊

普狗週薪40k

ALL RICH L到

自殺既呢邊
10k狗

me 11k dog

7.8k

夾錢搭巴士去ifc....

#647柳熙烈 • 1m
紅星打法有D似當年6冠疤，可能係今年黑馬

利狗吹撚到

多你0.2K

過唔起海, 去ICC針

Icc 太多大69了

個妹又唔見電話

3k

輸撚咗梗係話人勁啦，唔通話自己廢咩

快啲嫁出去啦

好驚佢遇到仆街

我計埋bonus同返7日補水有8200，輕鬆屌打

個阿哥咁仆街 佢應該有哂經驗

我娶ok？

佢好易信人，同禾一樣

4點先起身真係好正

Me得8k/month

0收入

Malcom入左波，我廠係唔係冇機會冬季簽佢

叫大陸囝cow u個妹

想FATFAT靠今鋪

做銀行bonus一定好高

你睇我搵唔搵人運佢返大陸整36

每返7日就有BONUS連補水8200

吃回頭草

屌那星 紅星都贏到利記 我地和波

雲格否認接掌AC米蘭

《法國足球》披露雲格可能執掌AC米蘭，然而這位法國人說此事是假新聞。

外傳雲格將頂替加度素教AC米蘭，準備轉戰意甲，不過這位法國人說此事並非真實。

雲格回應說：「我可以肯定這是假新聞。如果是真事，我會向外公布。現在我只是做beIN Sports的工作已經不容易了。」（）

He 259

未加人工都過左啦

食屎啦，你兩個winner

咁似我公司今日新請果個

已經幾乎唔記得呢個人

之前已經4x 加多40%應該過6了

射左thx

好似3x
屌奶星佢人工高我2xk

成班人生然家

Me 8k

屌你老母啊

今日唔見牙鏟既
put 定call牙

你仲有病啊

屌，真係唔想做人了
又話月入中位數15k 既

你頭囡有兼職，點同

Sor我拉低左

俾6c 一個拉高曬

知唔知咩叫月入中位數架

班人中三maths fail

Gpa牙麻

都無礙你係贏家既事實

呢個係GDP呀

King番波👌🏻？

唔好咁痴線啦

Jg

me 0k

瘋了全瘋了

給我打

你搵幾多K都無女

10k已經偷笑了

1630都重未過winner時段

收工都見到班垃圾吹奏自己

你都join 埋一份

去廁所走堂大法

當呢度日記咩

@拿鳩

禾清120k

好型
竟然夠膽射波15分鐘

你有30k

同佢地比差得遠啦

我8k

你淨係賣身都800k/week啦

你比？

定係你個妹比？

你係咪要姐，我咪講撚過我接受你娶我個妹囉

幾時先係non winner time 呀
到時先上嚟

以後唔好上黎

其實你上番百度會岩d

好波

去緊買red redemption

之前雲加教個陣成日幻想某D出場陣容會點

但依家完全冇想像空間
因為愛蛇黎左半季已經咩配搭都試盡
咩都睇過

本身諗住Mk-Ozil-奧巴-拿卡做硬鐡膽
點知完全唔同玩法
季初藍斯打攻中
去到黑碧同2&B 呢俾人睇死既都大派用場
連Holding 出埋都唔太差

排排隊先，未到你地住

Ok post圖
旺角場物流犬隻.jpg

遲啲jen boy起埋機都會大派用場
仲多配搭

Dnlm偷拍狗

女

夠100正皮放你相，絕不找數

收皮啦

mk仔呢排食春藥牙

屌你老母

屌女

好想死 轉世做人 刷首抽

刷去中國

我上次同佢買野要我自己出去拎，屌

躝啦 加度素

爺爺想吊高黎賣

咪阻住爺爺復興米蘭皇朝

得返11日長假，dllm

好快長抖啦

今晚就長眠啦

放得4個月

長眠啦屌你老味

下星期快去多位個旅行🤔

Premier League transfer interests Roma's Cengiz Under - sources

Roma winger Cengiz Under is keen on a Premier League move at the end of the season, if he leaves Italy, sources have told ESPN FC.

Under has been scouted by several Premier League sides, with Arsenal, Tottenham and Manchester City showing keen interest.

去!

Crystal Palace are considering bidding £10m for Danny Welbeck in January. Emery is happy to keep Welbeck for the rest of the season, but Arsenal are reluctant to lose him for free in the summer. [@deathirwin] #AFC

$300一粒字，專業代寫
文言白話皆精

收皮啦 叫春狗

《兵情急報》奧巴美揚當選阿迷十月最佳！

每個月， 都會舉辦最佳球員投票，結果如下：

1. 奧巴美揚 (55%)
2. 奧燒
3. 拿卡錫迪

奧巴美揚10月數據很厲害，5射5中5入球，1個助攻，以55%得票率，當選最佳。

首先恭喜奧巴美揚。
另外，作為球迷是吹毛求疵的，若然他對強隊有更佳演出，就更完美了。

去邊?

去台灣call g

臭燒同打碌撚去左賣洗頭水同護膚品

黑碧幾好用,用到完季啦

賣屎眼

雖然唔係聯賽必然正選，但上陣分鐘唔低得過另外兩個箭頭，諗唔到咩理由唔續約

人工高又多傷

用來計Home Growth / 表現中規中矩

唔夠藍斯多

冇討論價值

怕自爆不了

今季入波都交到貨冇可能唔續

續黎做後備殺手都好

$55/hr sales

輪換都夠用

收嗲啦鼻祖

反而覺得就完約仲執到10m都唔錯

10m買撚到咩英人呀 唔傷戰術用一流

用黎做後備前鋒其實可以

愛蛇起左機 賣得10M

原來大陸仔改左名

打後備一流啦，唔續點夠人用？唔通叫nketiah 頂哂咩

Nxxxxx其實未夠班

腳法粗枝大葉

仲後生姐，我覺得d濕鳩盃賽可以出多d佢比佢儲經

新叫春垃圾屎

我記得

鬼有人咁得閒起你底咩

Respect ok?

去百度呻啦

玻璃心

討論美國政治又點可以唔搵禾清

@禾清

絕交!!!!

搵個識既同你傾姐，我呢d唔識既搭唔到嗲

收嗲啦歐美政治我地識條春咩

跨國企業班有錢人當然唔鐘意侵果套

淨係sick少少鷹國

我乜都唔識，政治既野唔好搞到我
你班廢清唔好搞亂香港

都夠啦

廢清都好過你地d暴徒

做新友誼賽之王

150/hr都唔做咁大牌 大把人做全職日薪先600-700

Me $55/hr

我個陣做飲食先得36-40

Team news: Monreal, Sokratis, Elneny

Here's the latest team news update from our medical team ahead of our Europa League game against Sporting CP:

Nacho Monreal
Right hamstring. Being assessed ahead of Sporting (h) on Thursday, November 8.

Sokratis
Right ankle. Being assessed ahead of Sporting (h) on Thursday, November 8.

Mo Elneny
Right thigh. Expected to return to full training in one week.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Currently being integrated back into full training.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in November.

如果一日得一兩個鐘，計埋2小時來回車程又唔多抵既

仆街訓過龍唔記得落車

中堅位再傷真係屌唔撚住

醉低工資撚

好似梁天琦個啲應該拉哂去坐監

回巢撚

咁多位都係補習天王

如果係咁就梗係唔抵啦 等於時薪除二
但大陸子個case係咪咁先

佢寧願，佢寧願你自殺你係咪去自殺啊，
你教佢定佢教你啊傻閪

仲有兩日先有得睇波

如果你上年同我講正選係走場狗同holding
我會自殺死

啞仔full training 即係幾時出得返

夢遺咩事 佢Being assessed左好撚耐啦喎

多咀狗隊波條防線廢到好似打假波

明明淨係賣咗kongolo 其他三件都係勁野嚟
但係主場對比甲都可以輸四球

前一句屌你老母，接一句敵我意識，後一句死全家挖山墳

迫搶廢
中場冇咩保護

熟悉既感覺

但歐聯個場班人hea 到仆街

幾得意

今日達哥咁敢言
一講考試制度就雞啄唔斷

我係DSE生都覺得AL係好D既制度黎...

Yes

我考AL都一定有幾條A
考DSE要考數屌你老母

求其做下都攞到3啦

你pass到英文上AL先講啦

數學得2

u history a la

DSE唔洗讀意大利統一史，所以佢係F

慘

大把人有A都無你而家搵咁多

U 收息已經多過我份糧

sad but true
我都唔係考試機器
出嚟做野發現反而考試機器做野通常好鈍

一DD啦,有D真係堅醒
有D真係好慢好鈍

請assistant 搵個3大仔先，中英文都要拎A

Dnlm

又撚狗

中英文得4

日日幫我做translate

UE E CLC D

你而家月入幾多牙屌你老母

Wenger deserves more respect

屌

禾清：me 1%

A 講緊2.x %

中英好難 村校死症

0.1%先岩

阿仙奴人中之龍撚狗區

阿post吊打其他球隊post

迷愛

我聆聽卷冇，其他都有，好似係，
我閱讀同寫作0.x

成班winner 搵挫敗感

Red dead redemption 好撚浪費時間

分手囉咁唔滿意，佢有比你屌架

咁你講經啊廢柴

你對住你個ex都係講經姐

啲進度好撚慢

Og ho ball

對話又廢，行路又慢，屌你老母

傻閪，飛啦

我分左手啦，你呢屌你老母

-.-

唔飛牙

咁出去叫多兩次雞囉

愛蛇拎到歐霸就去

hi

佐佐木明希？

松下紗栄子

玩左半個鐘完全感覺中伏

我都有睇佢，好撚正

我玩左兩個鐘先第2章，行得慢撚到

大lin餅果然識食

個港毒之父都幾撚on9

冇人理佢

你要走 我要追車

做人生？

做人世*

屌那星似睇緊紀錄片多啲，我又慣左唔飛

過晒第二章開晒啲基本嘢+有少少錢會好啲

想周圍搶野了

東京食屎狗

諗住遲啲平執隻二手睇下係咪真係咁唔掂

Apo24

咁夜仲唔訓？

細路仔唔岩玩牙 好撚正喎

訓了

Me 失眠

呢條油咁撚似域子d思維既
幫手dislike佢

3點正常作息時間

節奏好慢

路狗

coq又俾人產傷

ok喇 佢都唔係走速食向 慢慢玩仲正

慢得過左火，我玩Witcher 都冇咁既感覺

CCC廢撚到

我獌

牙朗好波難射到 獌負碌到

49000又反杯

救咗拉舒球單刀唔差啦

暫時歐聯都係撐英超隊

第一分散聯賽注意力
第二近年英超隊打歐冠成績真係失禮，除左上季，搞到好似次等聯賽咁

早

獌出線仲好，保住摩狗
反正都唔會過到十六強

最緊要係熱出局，其他wfc得個笑字

阿仙奴歐聯最後希望R Nelson

屌，獌狗都打番起

獌連場場都老土絕殺

臭獌狗

摩狗回左勇喇
士氣波場場絕殺反 cup

垃圾蛆狗主場都輸
摩狗個慶祝寸撚到

-6然波仲咁串

LIHKG 咩事
成晚上唔到

早晨牙

唔想同你玩埋同一隻驚，你唔好買ok?

今晚贏埋 剩底兩場可以9踢

CICICICICICICICICICICICI

輕鬆win 啦

60K又黎撚手足

又屈
16k only

幾時開始番工牙
無得再訓到11點了

19 號
佢唔俾我放埋11月

★ 鬥窮求上公屋 IT男拒升職加薪：射落海都唔益地產商

me黎

屌你老母 你老母比狗屌

你屌佢老母,但佢老母又俾狗屌
即係你=狗?

普狗=食屎狗

Ching 神好波

屌完，再搵狗屌

做幾年野出去做jojo 仲好啦

唔係想幫你,你都係狗
但睇完又覺得好搞笑

廢中都撚，on99

60K廢中,我都想做

咩Jojo?

都係禾地雲加正氣

懷念爺爺

屌越黎越似日本啲it佬

租租

普DOG知唔知新盤D車位會唔會拆黎分開賣?
定D A準會搵辦法幫你搞?

個個新盤唔同，搵aa 會幫你留意
不過好多都係新盤業主有優先購買權
賣剩冇人要先會賣俾街客

屌你老母岩先傾project條友把口臭撚到我想嘔

Sor囉

死毒撚

不過而家D車位咁撚貴,都係算9數

你元朗應該本身車位都唔夠
新盤都實俾業主掃曬冬

梅斯達菲讚艾美利：有紀律不失自由

【體育】新帥艾美利帶領阿仙奴踢出14場不敗的強勢，中堅梅斯達菲在周四出戰歐霸盃前，大讚西班牙人把紀律及自由平衡得宜。

梅斯達菲（Shkodran Mustafi）今季於英超每場都有披甲，但於歐霸盃從未上陣，他在周四歐霸盃主場迎戰士砵亭前，對艾美利讚不絕口：「於我而言，他最厲害之處是十分了解自己對每一位球員的要求。」

「他會告訴我們，他想我們做甚麼，但同時給予你自由去展露自己的天才。」梅斯達菲指艾美利對紀律及自由的平衡把握得非常好，對整支球隊都有相同的計劃。「當我們沒皮球在腳，他告訴你站在何處，如何能夠把球搶回來。當我們控球在腳，他給予你選擇，你可以決定採取哪一個。」

梅斯達菲的中堅拍檔哥斯尼最近從重傷中傷癒，重新投入操練，艾美利透露他狀態愈來愈好：「我們考慮在國際賽期後讓他復出。」

阿仙奴VS士砵亭
Now643台09/11 04:00直播

圖片來源 : ©AFP

睇位置
公園果邊D車位幾十萬有交易了
尚悅果邊要去到>一球

準仔會搞架啦

我用開個件地產妹好好服務，著衫又淫

你本身近邊度？？

佢唔係yoho 咩

明明係你 我聞得好清楚

哥斯尼接近復出

錯過了2018-19球季首3個月的阿仙奴後衛哥斯尼接近復出，應可為球隊後防打一支強心針。

這位前法國國腳因阿基里斯腱問題接受手術，自5月起便養傷，他上一次為阿仙奴披甲已經是5月3日歐霸盃對戰馬體會，此子也因傷錯過了世界盃。主帥艾馬利逐漸讓該33歲球員融入訓練：「他每節感覺愈來愈好，快將可以復出跟我們比賽了，我們喜迎他，看看國際賽期後如何繼續一起努力並踢比賽。」()

又借啲意反雲

今晚再然幾多場不敗了

尚悅果邊,有撚錢住YOHO咩

TG?

15

仍然不及雲蛇

我成日去蝶翠峰

唔係好記得豬波咩感覺了

你就黎去孟婆橋添啊

今晚咁夜點睇

前排好串嘅利迷子輸完波係時候睇我哋愛蛇繼續贏了

影衰曬禾地英超球隊

歐霸見了

邊位手足

呢到好似冇it 9

熱

me

公平咩⋯⋯ 屌女屌到唔想屌既人都有

Yes 就係我

果邊D車位要成百幾萬,傻架

咪再講啦,一陣又話人地起到你底喇

SOR, IG至真

咪係，個個月收幾萬息

邊科

一年先得幾千ja wo
收一年息都唔夠你打一日工咁多錢

咪再問啦,一陣又話你想起佢底

條link用唔到既

又屈

想起佢有幾難
cu public health大陸仔最柒果個

傻閪發現案

佢覺得自己好有俾人起底價值

全世界迫害大陸仔

想掉西瓜搵番打手599上黎

Jer 夠未姐
日日提人咁多私隱野jm9

咁你咪上黎叫春講自己野啦

你次次講一半唔講一半，抵比人jer,
一係你乜都咪撚講

冇日日自爆喎
又想知人啲隱密野 我講完你地又日日提 想點姐

附近有爛地唔同講法

我個到乜鳩都冇

你確定你講完？

講完又要日日提 想講都冇癮啦下話

咁你咪直頭一句都唔好講囉

所以咪諗緊買唔買
買又唔抵,但長揸又想買
唯有睇定D

你會唔會再搬先

跟住仲要屌9 D手足先好笑

暫時唔會,除非夠錢買多層搬好D咁呢層就會放jo

成日都乜都講架啦
尋晚係度同查博講咪又講晒成件事
但係日日都jer9我之前唔開心叫春但係又唔講咩事 有乜謂

咁唔好買，你有再置業既諗法

邊有 最多咪講句冇人安慰
咁樣叫屌你地 有冇咁玻璃心

唔好咁玻璃心啦
上討論區9up下都要依樣果樣

羅寶個仆街成日貼我圖都係咁啦，講得就預左架啦，
上網乜人都有，我都係叫佢唔好擺出公海就算

你好似域子咁咪無人提

我都未貼你個樣出黎

你兩個貢frd底點同

唔想睇,不了

我個樣YouTube 都有啦

fd你老母

咁車位都可以賣同放租既

無睇你之前搞事果D牙

咁你既然覺得同我地關係唔係咁好，又何必乜都講哂出黎

想睇喎 mk 子究竟有幾型 先食咁多女...

留返舊錢快啲再上樓好過啦

我毒撚樣黎，U記tee + 波褲出街

快啦屌

邊頁開始 想睇完再jer返

前幾頁

cu public health

得大頭ja wo

提下又唔得

你tran左咪重易比人知邊個

得啦得啦唉慢慢提

得啦得啦你慢慢估

大陸仔又想人同情佢又怕比人知佢係邊個

又要講又要唔俾人提

上網都咁撚樣
真人都幾難同佢相處

系,好L煩

你見佢有乜都拎上黎講就知佢無朋友啦

係啦係啦 有咁多明自己嘅人洗乜上網傾計

呢度係佢個blog黎

又未必,返工打發下時間者

放過我啦好嘛 end topic 啦我錯

大陸囝生活討論區

Loser 就係注定比人jer死

唔好再jer 佢啦 唔想見到聽日報紙標題：
中大醫學院轉科生 疑因學業問題跳樓

每個圈子都有人做下靶位 辛苦你了

俾100K一個月我做靶位OK牙

咁你驚乜鳩

以前都有新630陪me
依家連佢都jer me

是其是

仲煩撚過d女人

比個弱智既jer都幾係野

想睇
少緊件呃學資
大陸來港中大醫學院轉科生 疑因學業問題及被發現詐騙學資跳樓自殺,現場留下一封遺書

dllm又想起我底

630假膠黎,好似你真心膠咩

你咪出聲啦,咁就無人起到你底喇NEW630

呃學資人人得以誅之啦

絕交

信得過你地先講,但又驚你地周圍講
咁即係信唔信牙
邏輯亂曬龍,點L樣牙

佢單純ja

遺書內容節錄：
致連登會然 羅寶 ：
屌你老味！

都話me wrong ok

今晚pro唔pro牙偽毒

今晚陪女

覺得信得過，但好危險
出去比實見到呢啲對手我實笑到停唔到

笑到我屙緊屎，夾斷左舊屎

你地又成日提
你地知我讀咩科好易起到我底
Dllm洗唔洗講完拎黑超特警組枝野洗腦呀

手足

2c係 嗰時講咗就算
但係你地成日拎出嚟重提 唔係咁好咁囉

唔提得就唔好講啦

cu public health而家trans左

Okok 以後唔講

呢到咁多bc 9你仲妄想呢到講呢到散？

當呢度日記牙

兩日無見頭女了

Is

準備食飯了

見少日會死咩
打機重好啦

唔怪得佢前晚咁主動上黎我到

佢條女肥妹黎ga wo

我未買PS4 fifa
買唔買黎join pro 巧

利申打開後面

上黎傾計

肥婆你都啱？

死暴徒搞亂香港都算 仲要搞人頭女

好想比mk打我後面

傾下傾下你就屌埋啦

屌你老母放雷

【愛蛇今晚輕鬆食士15不敗好波】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXI

我實讓開比對面單刀

daddy勁撚到。。黎阿仙奴la

Topic 長到

CLS又呃撚含

有冇人支持重開